====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous n ' aurons réussi que si , bâtisseurs de Paris à leur tour , nos descendants peuvent s ' assigner comme but de n ' être pas indignes du Paris que notre génération va bâtir .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

